湖北新移民悲憤不獲派錢:「我撐警撐政府，點解政府唔當新移民係人！」

咁仲唔快啲走

因為未住滿七年，無資格响9月立法會選舉投票

連condom都無得做，QNMLGB